Title: Cheilanthes intertexta (Maxon) Maxon
Description: Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.
Image: https://source.unsplash.com/random/?code
Date: 28/2/2021
Keywords: website
Category: Overhold
Author: Jaloo
Tags: post
Published: true
Background: #f85534
Color: #dfbbf9
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. At habetur! Et ego id scilicet nesciebam! Sed ut sit, etiamne post mortem coletur? At ille non pertimuit saneque fidenter: Istis quidem ipsis verbis, inquit; Non quaeritur autem quid naturae tuae consentaneum sit, sed quid disciplinae. Nos vero, inquit ille; Duo Reges: constructio interrete. Quis hoc dicit? Quid enim tanto opus est instrumento in optimis artibus comparandis? A mene tu? Restincta enim sitis stabilitatem voluptatis habet, inquit, illa autem voluptas ipsius restinctionis in motu est. 


	Etsi ea quidem, quae adhuc dixisti, quamvis ad aetatem recte isto modo dicerentur.
	Nam adhuc, meo fortasse vitio, quid ego quaeram non perspicis.
	Cuius quidem, quoniam Stoicus fuit, sententia condemnata mihi videtur esse inanitas ista verborum.



Tenesne igitur, inquam, Hieronymus Rhodius quid dicat esse summum bonum, quo putet omnia referri oportere? Gerendus est mos, modo recte sentiat. Partim cursu et peragratione laetantur, congregatione aliae coetum quodam modo civitatis imitantur; Hic nihil fuit, quod quaereremus. Nihil opus est exemplis hoc facere longius. Certe non potest. At, illa, ut vobis placet, partem quandam tuetur, reliquam deserit. Itaque ab his ordiamur. 


	Dici enim nihil potest verius.
	Septem autem illi non suo, sed populorum suffragio omnium nominati sunt.
	Tollenda est atque extrahenda radicitus.
	Quod non faceret, si in voluptate summum bonum poneret.
	Hoc ne statuam quidem dicturam pater aiebat, si loqui posset.




Ita, quem ad modum in senatu semper est aliquis, qui
interpretem postulet, sic, isti nobis cum interprete
audiendi sunt.

Contineo me ab exemplis.



An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod. Torquatus, is qui consul cum Cn. Quo modo autem philosophus loquitur? Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Et nemo nimium beatus est; Illa sunt similia: hebes acies est cuipiam oculorum, corpore alius senescit; Non igitur potestis voluptate omnia dirigentes aut tueri aut retinere virtutem. Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda. Sin laboramus, quis est, qui alienae modum statuat industriae? Est igitur officium eius generis, quod nec in bonis ponatur nec in contrariis. Mihi enim satis est, ipsis non satis. 


	Iam autem Callipho aut Diodorus quo modo poterunt tibi istud concedere, qui ad honestatem aliud adiungant, quod ex eodem genere non sit?




	Sed ad illum redeo.
	Multoque hoc melius nos veriusque quam Stoici.
	Tubulo putas dicere?
	Equidem etiam Epicurum, in physicis quidem, Democriteum puto.
	Moriatur, inquit.
	Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse;
	Negare non possum.
	Totum autem id externum est, et quod externum, id in casu est.



Nihil ad rem! Ne sit sane; Eaedem res maneant alio modo. Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Falli igitur possumus. Atque haec ita iustitiae propria sunt, ut sint virtutum reliquarum communia. Cur deinde Metrodori liberos commendas? Scisse enim te quis coarguere possit? Ubi ut eam caperet aut quando? Nam ante Aristippus, et ille melius. 

Nam quid possumus facere melius? Maximas vero virtutes iacere omnis necesse est voluptate dominante. Contineo me ab exemplis. Cur post Tarentum ad Archytam? Zenonis est, inquam, hoc Stoici. Idemne, quod iucunde? Inde sermone vario sex illa a Dipylo stadia confecimus. Minime vero, inquit ille, consentit. 

Tu quidem reddes; Quare hoc videndum est, possitne nobis hoc ratio philosophorum dare. Summus dolor plures dies manere non potest? Non dolere, inquam, istud quam vim habeat postea videro; Quam ob rem tandem, inquit, non satisfacit? Terram, mihi crede, ea lanx et maria deprimet. Quacumque enim ingredimur, in aliqua historia vestigium ponimus. 


	Beatum, inquit.
	Ut scias me intellegere, primum idem esse dico voluptatem, quod ille don.
	Poterat autem inpune;
	Sin tantum modo ad indicia veteris memoriae cognoscenda, curiosorum.
	Quonam modo?
	Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego?
	Ille incendat?
	Nec enim, dum metuit, iustus est, et certe, si metuere destiterit, non erit;



Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Commoda autem et incommoda in eo genere sunt, quae praeposita et reiecta diximus; Scaevola tribunus plebis ferret ad plebem vellentne de ea re quaeri. Vide, ne etiam menses! nisi forte eum dicis, qui, simul atque arripuit, interficit. Id est enim, de quo quaerimus. Gracchum patrem non beatiorem fuisse quam fillum, cum alter stabilire rem publicam studuerit, alter evertere. Dat enim intervalla et relaxat. Nos commodius agimus. 


	Atque ut reliqui fures earum rerum, quas ceperunt, signa commutant, sic illi, ut sententiis nostris pro suis uterentur, nomina tamquam rerum notas mutaverunt.




	Quorum altera prosunt, nocent altera.
	Suo enim quisque studio maxime ducitur.
	Eam si varietatem diceres, intellegerem, ut etiam non dicente te intellego;
	Propter nos enim illam, non propter eam nosmet ipsos diligimus.
	Terram, mihi crede, ea lanx et maria deprimet.



Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? An hoc usque quaque, aliter in vita? Primum in nostrane potestate est, quid meminerimus? Inquit, dasne adolescenti veniam? Quamvis enim depravatae non sint, pravae tamen esse possunt. 

Atque haec coniunctio confusioque virtutum tamen a philosophis ratione quadam distinguitur. Is es profecto tu. Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam. Sed virtutem ipsam inchoavit, nihil amplius. 


Quae quidem adhuc peregrinari Romae videbatur nec offerre
sese nostris sermonibus, et ista maxime propter limatam
quandam et rerum et verborum tenuitatem.

Cur igitur easdem res, inquam, Peripateticis dicentibus
verbum nullum est, quod non intellegatur?




	Huic ego, si negaret quicquam interesse ad beate vivendum quali uteretur victu, concederem, laudarem etiam;
	Itaque hic ipse iam pridem est reiectus;
	Quid enim necesse est, tamquam meretricem in matronarum coetum, sic voluptatem in virtutum concilium adducere?
	Ab hoc autem quaedam non melius quam veteres, quaedam omnino relicta.



Igitur ne dolorem quidem. Sed ego in hoc resisto; Scientiam pollicentur, quam non erat mirum sapientiae cupido patria esse cariorem. Dolere malum est: in crucem qui agitur, beatus esse non potest. Tum Piso: Atqui, Cicero, inquit, ista studia, si ad imitandos summos viros spectant, ingeniosorum sunt; Quid sequatur, quid repugnet, vident. Quia nec honesto quic quam honestius nec turpi turpius. Quaesita enim virtus est, non quae relinqueret naturam, sed quae tueretur. Reguli reiciendam; Sed tempus est, si videtur, et recta quidem ad me. 


